有冇人仲有儲遊戲王卡？

我因為執屋 搵返堆以前人儲我跟住儲既遊戲王卡
我就唔識既 見到幾張閃閃下 唔知係咪咩特別卡
有冇人想要我俾左佢

巴打有tg？想要

我要

我過黎攞都得

你加我啦 我住青衣 方便你就入黎拎啦
如果唔係就俾樓下位巴打
始終我都係想方便

我同第一位留言既巴打溝通左先
我都想人入黎拎 方便我自己
如果佢唔要我再搵你

咁樣。下位巴打 請好好珍惜！

排
想要